2019年抗炎小子重出江湖

2020先岩

童年回憶

潮文社：捉鬼是偽命題

果時讀緊小學 學校派一人一張

我記得有款抗炎小子既口罩紙袋 ，PE堂入口罩用。有冇巴絲有keep低

好有懷舊記憶